當他從鄂木斯克乘飛機從柏林的藥物誘導昏迷中甦醒過來時，他立即指責普京是襲擊的幕後黑手。 “他的戰鬥在俄羅斯。” 為什麼納瓦爾尼直接飛回普京的懷抱|瑪德琳·羅奇| 2021年1月18日|時間 
 它躍過河流，穿過樹林，跑到一個名為猛獁池的水庫，最後一刻的空運將200名露營者從火海中拯救出來。 火災建模的複雜數學告訴我們關於加州森林的未來|艾米·諾德魯姆|月18日，2021年|MIT技術評論 
 德國漢莎航空公司(Lufthansa)將於週三向英國空運新鮮農產品，原因是人們擔心在節日期間會出現農產品短缺。與此同時，法國準備重新開放與鄰國的主要卡車輪轉路線。 漢莎航空公司將向英國空運食品，因為邊境關閉，人們擔心由於新冠病毒病毒導致的食品短缺 
 當月晚些時候，她被空運到佛羅里達州傑克遜維爾的一家醫院。 兩個學區有不同的口罩政策。 只有一個學校的老師戴著呼吸機。 2020年11月23日|ProPublica 
 在其中一次劫機中，一名受傷的機組人員不得不用直升機空運到陸地上的醫院。 儘管新冠肺炎幾乎摧毀了全球海上交通，但西非海岸的海盜活動仍在蓬勃發展 
 “空中加油和空運資產是我在這裡描述的真正的困難，”這名官員說。 2014年9月24日，美國首次對敘利亞進行隱形戰機攻擊，花費比印度火星任務還多 
 因此，在經歷了一年創紀錄的殺戮之後，一項雄心勃勃的救援行動正在進行，將這些巨獸空運到安全的地方。 南非大犀牛空運|Nina Strochlic | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 縱觀歷史，以色列曾幫助也門和埃塞俄比亞等國的弱勢猶太人空運到安全地帶。 歐洲猶太人因以色列戰爭而受懲罰|伊萊·萊克| 2014年7月25日|每日野獸 
 他的朋友、第152空運聯隊的飛行員詹姆斯·羅斯(James Ross)說，這時“本能發揮了作用”。 內華達州教師麥克·蘭德斯伯裡在戰爭中倖存下來。 他在課堂上被殺了。 Jacob Siegel 2013年10月23日|DAILY BEAST 
 美國法警皮克林在解釋空運程序時說:“我們沒有任何火車或直達公共汽車。” 麥道夫的秘書Annette Bongiorno因龐氏騙局數百萬入獄|Allan Dodds Frank | 2010年12月21日|DAILY BEAST 
 緊急響應的需要增加了空運和預先部署的船隻的價值。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼 
 正在組織用降落傘空投物資。 《模擬人|》的序言，利·里士滿 
 你覺得以你現有的裝備，要花多長時間，才能把Jonkvank的忠誠部隊空運到城裡? Ullr起義|亨利·比姆·派珀 
 它看起來就像被孤立的柏林一樣無助，第一次空運證明了人力和飛機在運輸方面的作用。 太空拖船|默裡·倫斯特 
 蘇聯試圖通過封鎖佔領柏林的努力被勇敢的盟軍空運所挫敗。 哈里·s·杜魯門的國情諮文|哈里·s·杜魯門